有冇人同我一樣唔鍾意食蔥？

陣味真係好難頂

熟左就好好多

真想不到當初我們也討厭吃苦蔥

都係接受唔到陣味

渣ga

Twelve Fung

食蔥聰明呀衰仔

童年陰影